是日晚餐(非狗食)。。。

Homemade Steak and Ale Pie + March of the Penguins (杯啤酒)

呢個對版

13£都唔撚對版就玩撚完啦

推

好想食呀
睇個樣都覺得味道唔差

個肉汁最撚正

不行了